求人比意見

我好想死 好想傷害自己
我真係諗唔到有咩方法可以幫到我
我近排好大壓力
香港既事
屋企既事
令我好辛苦
令到我最撐唔住既係我最愛最緊張既一個女仔
佢係我既前度
但係我地一直保持聯繫 同拍緊拖冇咩分別
我真係好愛佢
頭先我又令到佢討厭我
我真係好唔知點算
我成個人既魂魄好似唔見左咁

咩事令到佢討厭你？

我好唔捨得佢 好愛佢 佢平時同我好親密 近排佢都有講過佢一世只會愛我一個

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

佢同班人一齊既
因為我冇安全感
就係佢唔知既情況下去搵佢
發現佢有啲野應承左冇做到

好多野累積
但其實種種原因都係太愛對方
會為對方而失控
變成傷害左對方

我有既朋友都多
但係冇邊個可以搵黎傾訴
我唔夠膽搵識既人講
好辛苦

巴打，聽你咁講其實係咪藕斷絲連緊的時候，佢做左d令你覺得好無安全感的事，而佢討厭你，係因為佢無責任要commit 落同你的關係入面，所以覺得你好煩？

拿，hurt d 都要咁講
個女仔係喺你身上面享受做你「女朋友」的好處
但係唔想負起「女朋友」的責任
咁樣唔叫男女朋友
只係有俾軍糧你食的兵役

愛情無左承諾呢part
只不過叫激情
激情就當然會忽冷忽熱
巴打我衷心建議你唔好再覺得你地兩個係拍緊拖先，雖然你好想咁樣相信，但其實心底裡面......你都知咩事架

唔緊要，係要d私人時間沉澱下，整理下d思緒，有諗法再覆囉

其實唔太關男人定女人事
只不過一方想要長期關係，一方無打算有長期關係姐
真心唔係以前有無hurt 過佢的問題，都唔係邊個記恨d邊個大方d，攞返以前d野來講無意思
巴打你仲咁記得個女仔翻你舊賬，係因為你想將而家你地之間的一言難盡，歸咎於以前你做錯的事，覺得佢係出於報復心態，或者係想你feel下同一個感覺，來安慰自己只要佢報夠仇，玩夠之後就會返來你身邊
但其實我見到的係你執著於佢唔肯放手